有冇跑鞋款/牌子係純色架

玩D科技感撞色，咪變返10年D 恤衫牛仔褲IT毒撚波鞋??
求推介

全黑/白，有D公廁
未見過全軍綠，卡其色，D designer係咪腦裝屎

唔係

卡其

如果鞋底白色都整走埋，就完美

airforce 1 得唔得呀